淺藍公務員變淺黃

果條友2014果陣又話人阻住返工，又話唔乾淨呢樣果樣不嬲唔多岩傾，但早排見佢IG日撚日黃色經濟圈，近排問佢咩事

佢：有晚放左工冇車走，據聞警察想黎，係班黑衣人同家長，即係班示威者同支持佢地既人呀，問好好人咁問有冇人係住邊度邊度，佢一齊走左先返到屋企

佢而家個個月收到糧就捐D俾612同淨食黃店，要佢做其他都冇可能，但都要多謝手足，起碼多返一個叫做正常返少少既人

有捐錢好好了

捐糧 佢心態上已經唔只淺黃

利申有捐

咁佢唔會喎佢話自己中立嫁，但會捐糧既中立囉

佢之前捐星火但係名都講唔出佢叫星光我問佢咩星光，佢話同612差唔多但俾人凍結戶果個

捐錢就最好了解間野背景多啲先，如果唔係好易比人呃

good start